究竟14天強制檢疫點執行？

抽樣打電話有撚用呀？

自我隔離，就在隔離

照晒大頭相係街

靠自律

隨心啦